其實腦場返工有冇Career Path?

定係個個都同級食佣多勞多得?

Sales
高級Sales
副經理
經理
3年內達成 因爲冇人會做多過三年

Junior Sales
Sales
Senior Sales

巴打做緊?我見之前HKEPC有個POST好好笑!